{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho370513/seuwiteuhotel-nagsan-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698433464032&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=4174557&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트호텔 낙산"
    },
    "text": "スイートホテル洛山 (스위트호텔 낙산)\nスイートホテル洛山は車で15分以内のところに雪岳山国立公園もあります。 Cafeteriaでは朝食が可能です。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00、チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 公共エリアで無料の有線インターネットを提供 , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の駐車スペース制限 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "スイートホテル洛山はどこにありますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山は車で15分以内のところに雪岳山国立公園もあります。"
        },
        {
            "question": "スイートホテル洛山では朝食を提供していますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山のCafeteriaでは朝食が可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートホテル洛山の客室数は何室ですか？",
            "answer": "スイートホテル洛山は32個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00、チェックイン終了時間は23:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山では到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインの案内をお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証が必要です。"
        },
        {
            "question": "スイートホテル洛山ではペットを受け入れていますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山ではペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山では公共エリアで無料の有線インターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "スイートホテル洛山では無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "スイートホテル洛山は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 448
    }
}